中國駐英大使批BNO政策干涉內政 警告將有力回應

中國駐英大使批BNO政策干涉內政 警告將有力回應

出CNO畀英國人，問你怕未？

英國移民部內政又關你撚事

反制措施係取消特區護照
變晒中國護照
等12億中國人都有權移民英國